黃永 : 黃藍聲援行動可以停啦，黃圈又話違法達義 ? 咁出唔出黎聚會好 ?

呢條友真係講咗廢話咁多年
又真係咁多年都冇人理佢

人民大道中個垃圾

冇腦又以為自己好撚叻，屌你老母

好開心有人出post狙擊呢條垃圾。 可惜ge係。真係無人care佢

黃永依條契弟講啲嘢無point，講好多騎牆答案又喺度扮智者，心諗你依個咁嘅所謂時事評論員真係超呃飯食

呢條友冇討論價值啦
句句都係R撈搏返政府做咁
有佢喺度商台點會續唔到牌
佢喺77個節目仲過份 不過冇人睇我懶得講

藍永
藍到黑

典型叫做讀過下書既廢中偽中立藍屍

奶共奶左咁耐都冇位上

係有原因

又錫身唔落水奶，又驚去得太盡番唔到盡頭
變左兩邊唔討好